msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.7\n"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/inbox.ex:139
msgid "Messages refreshed"
msgstr "消息已刷新"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/inbox.ex:162
msgid "Message deleted successfully"
msgstr "消息成功删除"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/inbox.ex:165, lib/elektrine_web/live/email_live/inbox.ex:175
msgid "Message not found"
msgstr "未找到消息"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/inbox.ex:187
msgid "Message marked as spam"
msgstr "该消息已被标记为垃圾邮件"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/inbox.ex:212
msgid "Message archived"
msgstr "消息已归档"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.ex:254
msgid "Email sent successfully!"
msgstr "电子邮件已成功发送！"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.ex:261
msgid "You have reached your daily limit of 100 emails. Please try again tomorrow."
msgstr "您已达到每日100封邮件的发送上限。请明天再次尝试。"

#: lib/elektrine_web/components/layouts/app.html.heex:400
#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:403
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1515
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:256
#, elixir-autogen
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:420
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1520
#, elixir-autogen
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#: lib/elektrine_web/components/layouts/app.html.heex:405
#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:499
#, elixir-autogen
msgid "Compose"
msgstr "写信"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:468
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1523
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:71
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:181
#: lib/elektrine_web/live/email_live/search.html.heex:157
#, elixir-autogen
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:444
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1521
#, elixir-autogen
msgid "Spam"
msgstr "垃圾箱"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:317
#, elixir-autogen
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:89
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:823
#, elixir-autogen
msgid "To"
msgstr "收件人"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:63
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:1117
#, elixir-autogen
msgid "From"
msgstr "发件人"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:333
#, elixir-autogen
msgid "Message"
msgstr "正文"

msgid "Send"
msgstr "发送"

#: lib/elektrine_web/live/discussions_live/home.html.heex:360
#: lib/elektrine_web/live/discussions_live/home.html.heex:696
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:577
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:1165
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:182
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:315
#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:336
#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:1191
#, elixir-autogen
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:900
#: lib/elektrine_web/live/email_live/search.html.heex:167
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:49
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:247
#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:1195
#, elixir-autogen
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:916
#: lib/elektrine_web/live/email_live/search.html.heex:177
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:256
#, elixir-autogen
msgid "Forward"
msgstr "转发"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:83
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:234
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:681
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:95
#, elixir-autogen
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:77
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:213
#, elixir-autogen
msgid "Mark as Spam"
msgstr "标记为垃圾邮件"

msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:353
#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:476
#, elixir-autogen
msgid "Users"
msgstr "用户数"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/dashboard.html.heex:81
#, elixir-autogen
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/dashboard.html.heex:73
#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:3
#, elixir-autogen
msgid "Mailboxes"
msgstr "邮箱"

msgid "Login"
msgstr "登录"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:3
#, elixir-autogen
msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "Logout"
msgstr "退出"

msgid "Account"
msgstr "账户"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:12
#, elixir-autogen
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:20
#, elixir-autogen
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:525
#, elixir-autogen
msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "English"
msgstr "英语"

msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

msgid "French"
msgstr "法语"

msgid "German"
msgstr "德语"

msgid "Chinese"
msgstr "中文"

msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: lib/elektrine_web/components/ui/table.ex:46
#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:60
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:50
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:158
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: lib/elektrine_web/components/ui/modal.ex:64
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:36
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "(%{count} emails left today)"
msgstr "今日剩余 %{count} 封邮件"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/raw.html.heex:72
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "(No Subject)"
msgstr "(无主题)"

#: lib/elektrine_web/components/layouts/app.html.heex:454
#: lib/elektrine_web/controllers/user_settings_html/edit.html.heex:3
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设置"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/dashboard.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Admin Dashboard"
msgstr "管理面板"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/dashboard.html.heex:92
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:341
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Aliases"
msgstr "别名"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:116
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Already have an account? Log in"
msgstr "已经拥有账户？点此登录"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:52
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Approaching daily limit!"
msgstr "即将达到每日上限！"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.ex:1272
#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.ex:1274
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.ex:449
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.ex:451
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to Inbox"
msgstr "返回收件箱"

#: lib/elektrine_web/controllers/password_reset_html/new.html.heex:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to Login"
msgstr "返回登录"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:235
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Blind carbon copy"
msgstr "密送"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:169
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Carbon copy"
msgstr "副本"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirm your password"
msgstr "确认您的密码"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:508
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create Alias"
msgstr "创建别名"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:440
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create New Alias"
msgstr "创建新的别名"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:108
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create account"
msgstr "创建账户"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:59
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create an account"
msgstr "创建一个账户"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_settings_html/edit.html.heex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Current avatar"
msgstr "当前头像"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:49
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Daily limit reached!"
msgstr "已达每日上限！"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:489
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Description (optional)"
msgstr "描述（可选）"

#: lib/elektrine_web/components/platform/elektrine_nav.ex:36
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1527
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1525
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:427
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:774
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:781
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email Aliases"
msgstr "电子邮件别名"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:497
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enable immediately"
msgstr "立即启用"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter your invite code"
msgstr "输入您的邀请码"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:22
#: lib/elektrine_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter your password"
msgstr "输入您的密码"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:14
#: lib/elektrine_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter your username"
msgstr "输入您的用户名"

#: lib/elektrine_web/controllers/password_reset_html/new.html.heex:15
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter your username or recovery email"
msgstr "输入您的用户名或恢复邮箱"

#: lib/elektrine_web/controllers/password_reset_html/new.html.heex:6
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter your username or recovery email address and we'll send you a link to reset your password."
msgstr "输入您的用户名或恢复邮箱，我们将向您发送重置密码的链接。"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:475
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Forward To (optional)"
msgstr "转发至（可选）"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Forward this message to someone"
msgstr "将此信息转发给"

#: lib/elektrine_web/components/layouts/app.html.heex:43
#: lib/elektrine_web/components/layouts/app.html.heex:235
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:304
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "In 3 Days"
msgstr "3 天内"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invite Code"
msgstr "邀请码"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Keep me logged in"
msgstr "保持我的登录状态"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:3
#: lib/elektrine_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:51
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:361
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Main Email Forwarding"
msgstr "主电子邮件地址转发"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:614
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Main Mailbox"
msgstr "主邮箱"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_settings_html/edit.html.heex:4
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage your account preferences and security settings"
msgstr "管理首选账户和安全设置"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:65
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:173
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:976
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:268
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mark as Unread"
msgstr "标记为未读"

#: lib/elektrine_web/live/notifications_dropdown_live.ex:112
#: lib/elektrine_web/live/notifications_live.html.heex:292
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mark as read"
msgstr "标记为已读"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:1017
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:1058
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:310
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Next Month"
msgstr "下一个月"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:307
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Next Week"
msgstr "下一周"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:521
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No email aliases yet"
msgstr "没有电子邮件别名"

#: lib/elektrine_web/controllers/password_reset_html/new.html.heex:39
#: lib/elektrine_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:112
#: lib/elektrine_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:56
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "OR"
msgstr "或"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:7
#: lib/elektrine_web/controllers/user_settings_html/edit.html.heex:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Oops, something went wrong! Please check the errors below."
msgstr "哎呀，出错了！请检查以下错误。"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:210
#: lib/elektrine_web/live/email_live/search.html.heex:87
#: lib/elektrine_web/live/email_live/search.html.heex:210
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Page %{current} of %{total}"
msgstr "当前%{current} / %{total}页"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:21
#: lib/elektrine_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:17
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:234
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:27
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Password must be at least 12 characters long"
msgstr "密码长度至少为 12 个字符"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/dashboard.html.heex:139
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pending Account Deletion Requests"
msgstr "待处理的账户删除申请"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:100
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Please complete the captcha verification"
msgstr "请完成验证码确认"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:1031
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_settings_html/edit.html.heex:13
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:100
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Profile Information"
msgstr "个人简介"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/dashboard.html.heex:12
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Quick Search"
msgstr "快速搜索"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:455
#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:669
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:264
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reply Later"
msgstr "稍后回复"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reply to this message"
msgstr "回复此信息"

#: lib/elektrine_web/controllers/password_reset_html/new.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:288
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Schedule Reply Later"
msgstr "稍后回复"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/dashboard.html.heex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search mailboxes..."
msgstr "搜索邮箱..."

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/dashboard.html.heex:47
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:99
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search messages..."
msgstr "搜索信息..."

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/dashboard.html.heex:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search users..."
msgstr "搜索用户..."

#: lib/elektrine_web/components/layouts/app.html.heex:213
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:795
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Send Message"
msgstr "发送消息"

#: lib/elektrine_web/controllers/password_reset_html/new.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Send Reset Link"
msgstr "发送重置链接"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Send an email to someone"
msgstr "给某人发送邮件"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:197
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:939
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:260
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Set Aside"
msgstr "暂存"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:59
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:301
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/dashboard.html.heex:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Total Users"
msgstr "用户总数"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:13
#: lib/elektrine_web/controllers/user_session_html/new.html.heex:10
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:749
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: lib/elektrine_web/controllers/password_reset_html/new.html.heex:14
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Username or Recovery Email"
msgstr "用户名或恢复邮箱"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/dashboard.html.heex:5
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Welcome back, %{username}"
msgstr "欢迎回来，%{username}"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:296
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "When would you like to be reminded to reply to this message?"
msgstr "您希望何时被提醒回复此信息？"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You have %{count} emails remaining today."
msgstr "您今天还剩下 %{count} 封电子邮件未读。"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:50
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You have sent %{count} emails today."
msgstr "您今天发送了 %{count} 封电子邮件。"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:82
#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:139
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:624
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:410
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All emails to %{email} and %{alt_email} are being forwarded to %{forward_to}"
msgstr "所有发送至 %{email} 和 %{alt_email} 的邮件均被转发至 %{forward_to}"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:678
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Are you sure you want to delete this alias? This action cannot be undone."
msgstr "您确定要删除此别名吗？此操作无法撤销。"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:430
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create additional email addresses on @elektrine.com or @z.org that can forward to specific destinations or deliver to your main mailbox"
msgstr "在 @elektrine.com 或 @z.org 上创建其他电子邮件地址，可转发到特定邮箱地或发送到您的主邮箱"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:524
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create your first email alias above to start organizing your email with dedicated addresses for different purposes."
msgstr "在这创建您的第一个电子邮件别名，不同的用途选择不同的别名。"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:629
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:276
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:388
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enable Forwarding"
msgstr "启用转发"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:364
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Forward all emails from %{email} and %{alt_email} to another address"
msgstr "将 %{email} 和 %{alt_email} 的所有电子邮件转发到另一个邮件地址"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:380
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Forward to Email"
msgstr "转发到电子邮件"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:480
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Leave empty to deliver emails to your main mailbox instead of forwarding"
msgstr "留空则将电子邮件发送到您的主邮箱，而不是转发"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:401
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Update Settings"
msgstr "更新设置"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:490
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "e.g., Shopping accounts, newsletters, work projects..."
msgstr "例如，购物账户、通讯、工作项目......"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:476
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "your.email@example.com (leave empty to use main mailbox)"
msgstr "your.email@example.com （留空以使用主邮箱）"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:381
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "your.personal@example.com"
msgstr "your.personal@example.com"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:41
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} mailbox found"
msgid_plural "%{count} mailboxes found"
msgstr[0] "找到 %{count} 个邮箱"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/search.html.heex:85
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} result"
msgid_plural "%{count} results"
msgstr[0] "%{count} 个结果"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:1147
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "1 week"
msgstr "1周"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:1155
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "2 weeks"
msgstr "2周"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:1139
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "3 days"
msgstr "3天"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1540
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Archived messages"
msgstr "存档信息"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:93
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Are you sure you want to delete this message?"
msgstr "您确定要删除这条信息吗？"

#: lib/elektrine_web/controllers/email_html/print.html.heex:271
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Attachment (%{count})"
msgid_plural "Attachments (%{count})"
msgstr[0] "附件（%{count}）"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:193
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Attachments (%{count})"
msgstr "附件 (%{count})"

#: lib/elektrine_web/controllers/email_html/print.html.heex:239
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:140
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "BCC:"
msgstr "密送："

#: lib/elektrine_web/live/email_live/raw.html.heex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to Email"
msgstr "返回到邮件"

#: lib/elektrine_web/controllers/email_html/print.html.heex:232
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:128
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "CC:"
msgstr "抄送："

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:59
#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/raw.html.heex:57
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Created at:"
msgstr "创建于："

#: lib/elektrine_web/controllers/email_html/print.html.heex:245
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:91
#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:175
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete orphaned mailbox"
msgstr "删除孤立邮箱"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:102
#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:174
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete orphaned mailbox %{email}?"
msgstr "删除孤立邮箱 %{email}？"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:220
#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:240
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:56
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email Address"
msgstr "邮件地址"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/search.html.heex:234
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter keywords to find messages by sender, subject, or content."
msgstr "输入关键字，按发件人、主题或内容查找信息。"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/search.html.heex:23
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Find emails by sender, subject, or content"
msgstr "按发件人、主题或内容查找电子邮件"

#: lib/elektrine_web/controllers/email_html/print.html.heex:221
#: lib/elektrine_web/live/email_live/raw.html.heex:63
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:107
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:291
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "From:"
msgstr "来自："

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:68
#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:132
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "ID:"
msgstr "ID："

#: lib/elektrine_web/controllers/email_html/print.html.heex:288
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mailbox:"
msgstr "邮箱："

#: lib/elektrine_web/controllers/email_html/print.html.heex:253
#: lib/elektrine_web/live/email_live/raw.html.heex:52
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Message ID:"
msgstr "邮件 ID："

#: lib/elektrine_web/live/email_live/search.html.heex:220
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Next »"
msgstr "下一个 »"

#: lib/elektrine_web/controllers/email_html/print.html.heex:6
#: lib/elektrine_web/controllers/email_html/print.html.heex:216
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No Subject"
msgstr "无主题"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1572
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No archived messages"
msgstr "无存档信息"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/search.html.heex:77
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No results found for \"%{query}\""
msgstr "未找到\"%{query}\"的结果"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1570
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No sent messages"
msgstr "没有已发送的邮件"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1571
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No spam messages"
msgstr "无垃圾邮件"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:73
#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:150
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No user association"
msgstr "未关联用户"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:206
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Not Spam"
msgstr "不是垃圾邮件"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:72
#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:149
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "ORPHANED"
msgstr "孤立"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Overview of all user mailboxes in the system."
msgstr "系统中所有用户邮箱的概览。"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:57
#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:146
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Owner"
msgstr "拥有者"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:62
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: lib/elektrine_web/controllers/email_html/print.html.heex:6
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Print Email"
msgstr "打印邮件"

#: lib/elektrine_web/controllers/email_html/print.html.heex:286
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Printed from Elektrine Email System"
msgstr "从 Elektrine 电子邮件系统打印"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:110
#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:181
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Protected"
msgstr "受保护"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:69
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Raw"
msgstr "查看原文"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/raw.html.heex:82
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Raw Email Data"
msgstr "原始电子邮件数据"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:279
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Read"
msgstr "阅读"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:53
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:251
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reply All"
msgstr "全部回复"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:432
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1524
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:105
#: lib/elektrine_web/live/email_live/search.html.heex:21
#: lib/elektrine_web/live/email_live/search.html.heex:58
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search by email address or username..."
msgstr "按电子邮件地址或用户名搜索..."

#: lib/elektrine_web/live/email_live/search.html.heex:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search tips:"
msgstr "搜索提示："

#: lib/elektrine_web/live/email_live/search.html.heex:232
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search your emails"
msgstr "搜索您的电子邮件"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/search.html.heex:36
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search your emails..."
msgstr "搜索您的电子邮件..."

#: lib/elektrine_web/live/email_live/search.html.heex:56
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Searching..."
msgstr "搜索中"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:243
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Showing %{start}-%{end} of %{total} mailboxes"
msgstr "显示 %{start}-%{end}的 %{total}邮箱"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:40
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Showing results for \"%{query}\""
msgstr "显示 \"%{query}\" 的结果"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:58
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/raw.html.heex:71
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Subject:"
msgstr "主题："

#: lib/elektrine_web/controllers/email_html/print.html.heex:226
#: lib/elektrine_web/live/email_live/raw.html.heex:67
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:117
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "To:"
msgstr "收件人："

#: lib/elektrine_web/live/email_live/search.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Try searching for:"
msgstr "尝试搜索："

#: lib/elektrine_web/live/email_live/search.html.heex:66
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Use multiple words to narrow results • Search works across sender, subject, and message content"
msgstr "使用多个单词缩小搜索结果范围 - 搜索范围涵盖发件人、主题和邮件内容"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:890
#: lib/elektrine_web/live/notifications_dropdown_live.ex:102
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View"
msgstr "查看"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:291
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your Mailbox"
msgstr "您的邮箱"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/search.html.heex:85
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "for \"%{query}\""
msgstr "搜索关键词“%{query}”"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/search.html.heex:205
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "« Previous"
msgstr "« 上一页"

#: lib/elektrine_web/components/layouts/app.html.heex:444
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Admin Panel"
msgstr "管理面板"

#: lib/elektrine_web/components/layouts/app.html.heex:441
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Administration"
msgstr "管理员"

#: lib/elektrine_web/components/layouts/app.html.heex:467
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: lib/elektrine_web/components/layouts/app.html.heex:462
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Report Issue"
msgstr "报告问题"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:508
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Keyboard shortcuts (Shift + /)"
msgstr "键盘快捷键（Shift + /）"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:510
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:236
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{total} total mailboxes"
msgstr "共有 %{total} 个邮箱"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:1131
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "1 day"
msgstr "1天"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:1007
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "1 message"
msgid_plural "%{count} messages"
msgstr[0] "正文"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/dashboard.html.heex:101
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Active Users"
msgstr "活跃用户"

#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:728
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Admin Delete"
msgstr "管理员删除"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:447
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Alias Username"
msgstr "别名用户名"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1588
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Archived messages will appear here"
msgstr "已归档的邮件将显示在这里"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:521
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Attachments to forward:"
msgstr "将要转发的附件："

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.ex:1269
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.ex:446
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to Aliases"
msgstr "返回到邮件"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.ex:1261
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.ex:438
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to Archive"
msgstr "返回归档"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.ex:1268
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.ex:445
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to Boomerang"
msgstr "返回定时提醒"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.ex:1265
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.ex:442
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to Bulk Mail"
msgstr "返回批量邮件"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.ex:1266
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.ex:443
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to Paper Trail"
msgstr "返回到邮件"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.ex:1271
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.ex:448
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to Read"
msgstr "返回到邮件"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.ex:1262
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.ex:439
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to Search"
msgstr "返回搜索"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.ex:1259
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.ex:436
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to Sent"
msgstr "返回收件箱"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.ex:1260
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.ex:437
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to Spam"
msgstr "返回到邮件"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.ex:1267
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.ex:444
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to The Pile"
msgstr "返回待办箱"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.ex:1270
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.ex:447
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to Unread"
msgstr "标记为未读"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1519
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:328
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:963
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Boomerang"
msgstr "定时提醒"

#: lib/elektrine_web/components/layouts/app.html.heex:424
#: lib/elektrine_web/components/platform/z_nav.ex:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:952
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Clear Boomerang"
msgstr "清除定时提醒"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:390
#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:604
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: lib/elektrine_web/components/layouts/app.html.heex:434
#: lib/elektrine_web/components/platform/z_nav.ex:58
#: lib/elektrine_web/live/discussions_live/home.html.heex:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Communities"
msgstr "社区"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:1080
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Compose Email"
msgstr "写信"

#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:680
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Copy Link"
msgstr "复制链接"

#: lib/elektrine_web/live/discussions_live/home.html.heex:364
#: lib/elektrine_web/live/discussions_live/home.html.heex:549
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create Community"
msgstr "创建社区"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1590
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create email aliases to organize your incoming mail and forward emails to different addresses."
msgstr "创建电子邮件别名以整理收件，并将邮件转发到不同的地址。"

#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:695
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete Post"
msgstr "删除帖子"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:768
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Deselect all messages"
msgstr "取消选择所有消息"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:666
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Disable"
msgstr "已禁用"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:275
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Download EML"
msgstr "下载EML"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:669
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:325
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter email subject (optional)"
msgstr "输入您的邮件主题（可选）"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:114
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Found %{count} result for \"%{query}\""
msgid_plural "Found %{count} results for \"%{query}\""
msgstr[0] "找到 %{count} 条关于“%{query}”的结果"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/dashboard.html.heex:111
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Last 24 Hours"
msgstr "过去 24 小时"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/dashboard.html.heex:119
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Last 30 Days"
msgstr "过去 30 天"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/dashboard.html.heex:115
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Last 7 Days"
msgstr "过去 7 天"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1542
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage your email aliases and forwarding rules"
msgstr "管理您的邮箱别名和转发规则"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1538
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Messages you have sent"
msgstr "已发送邮件"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1586
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Messages you send will appear here"
msgstr "您发送的邮件会显示在此处"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1537
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Messages you've scheduled to be reminded about for replies"
msgstr "您设定提醒以便稍后回复的邮件"

#: lib/elektrine_web/live/discussions_live/home.html.heex:66
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "My Communities"
msgstr "我的社区"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/dashboard.html.heex:123
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Never Logged In"
msgstr "从未登录"

#: lib/elektrine_web/live/discussions_live/home.html.heex:15
#: lib/elektrine_web/live/discussions_live/home.html.heex:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New Community"
msgstr "新建社区"

#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:44
#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:116
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New Post"
msgstr "新帖子"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:1015
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:1056
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1574
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No email aliases"
msgstr "没有电子邮件别名"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:193
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No mailboxes found"
msgstr "未找到邮箱"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:198
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No mailboxes have been created yet."
msgstr "尚未创建任何邮箱。"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:196
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No mailboxes match your search criteria."
msgstr "没有符合搜索条件的邮箱。"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1575
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No messages"
msgstr "尚无留言"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1565
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No messages in your inbox"
msgstr "收件箱暂无邮件"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1573
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No search results"
msgstr "没有搜索结果"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1569
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Nothing scheduled"
msgstr "暂无安排"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:80
#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/mailboxes.html.heex:137
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Orphaned"
msgstr "孤立"

#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:340
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Post"
msgstr "发布"

#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:1175
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Post your reply..."
msgstr "发表你的回复..."

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:1001
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Prev"
msgstr "上一页"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:998
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:1028
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:1123
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remind me to reply in:"
msgstr "提醒我在以下时间内回复："

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:190
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:928
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remove from Pile"
msgstr "从待办箱移出"

#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:756
#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:1131
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Replying to"
msgstr "回复"

#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:708
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Report Post"
msgstr "举报帖子"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:1099
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Schedule Reply"
msgstr "稍后回复"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:1112
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Schedule a reminder to reply to this message:"
msgstr "为此邮件设置回复提醒："

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1585
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Schedule reminders for emails that need replies. Use the 'Boomerang' action on any message to set a follow-up reminder."
msgstr "为需要回复的邮件安排定时提醒。对任何邮件使用「定时提醒」操作即可设置后续提醒。"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search Email"
msgstr "搜索邮箱"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1541
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:40
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search through your messages"
msgstr "在邮件中搜索"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:770
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select all messages"
msgstr "选择所有消息"

#: lib/elektrine_web/live/discussions_live/home.html.heex:564
#: lib/elektrine_web/live/discussions_live/home.html.heex:726
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1539
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Spam and junk messages"
msgstr "垃圾邮件和无用信息"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1587
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Spam messages will be moved here automatically"
msgstr "垃圾邮件会自动移到这里"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:331
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Storage Used"
msgstr "已用存储"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:373
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Storage limit exceeded"
msgstr "存储容量已超出"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:378
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Storage nearly full"
msgstr "存储容量即将用尽"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:543
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "These attachments from the original message will be included when you send this forwarded email."
msgstr "发送此转发邮件时将包含原邮件中的这些附件。"

#: lib/elektrine_web/components/layouts/app.html.heex:429
#: lib/elektrine_web/components/platform/z_nav.ex:50
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Timeline"
msgstr "动态"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1589
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Try searching for a specific term"
msgstr "尝试搜索："

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:269
#: lib/elektrine_web/live/notifications_live.html.heex:54
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#: lib/elektrine_web/controllers/admin_html/dashboard.html.heex:106
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:668
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View Post"
msgstr "查看帖子"

#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:284
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "What's on your mind?"
msgstr "你在想什么？"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1581
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "When you receive emails, they will appear here"
msgstr "当您收到邮件时，它们会显示在这里"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:537
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Will be forwarded"
msgstr "将被转发"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1544
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your email messages"
msgstr "您的邮件"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1533
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your incoming messages"
msgstr "您的来信"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1591
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your messages will appear here"
msgstr "您的消息会显示在这里"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:453
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "shopping, newsletter, work"
msgstr "购物、简报、工作"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:549
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "ACTIVE"
msgstr "进行中"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:535
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Atoms"
msgstr "原子数"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:100
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Available on @elektrine.com and @z.org"
msgstr "@elektrine.com 和 @z.org 均可用"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:577
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Business account features"
msgstr "企业账户功能"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:195
#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:283
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "CHAT"
msgstr "聊天"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:163
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "CREATE ACCOUNT"
msgstr "创建账户"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:361
#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:484
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Chat Messages"
msgstr "聊天消息数"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:96
#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:131
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "EMAIL"
msgstr "邮箱"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:357
#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:480
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email Messages"
msgstr "邮件数"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:565
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email automation rules"
msgstr "邮件自动化规则"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:573
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "FUTURE"
msgstr "未来"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:206
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Follow friends"
msgstr "关注好友"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:548
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "IN PROGRESS"
msgstr "开发中"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:349
#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:472
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Launch Date"
msgstr "上线日期"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:207
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Like & comment"
msgstr "点赞与评论"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:143
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "MY ACCOUNT"
msgstr "我的账户"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:388
#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:511
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:578
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mini-app ecosystem"
msgstr "小程序生态"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:553
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mobile app (iOS/Android)"
msgstr "移动应用（iOS/Android）"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:561
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "NEXT"
msgstr "下一阶段"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:560
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "PLANNED"
msgstr "规划中"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:346
#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:469
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "PLATFORM"
msgstr "平台"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:392
#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:515
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Processes"
msgstr "进程数"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:543
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "ROADMAP"
msgstr "路线图"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:157
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "SIGN IN"
msgstr "登录"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:574
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "SOMEDAY"
msgstr "未来某天"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:381
#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:504
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "SYSTEM"
msgstr "系统"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:205
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Share posts & updates"
msgstr "分享帖子与动态"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:203
#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:289
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "TIMELINE"
msgstr "动态"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:365
#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:488
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Timeline Posts"
msgstr "动态数"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:438
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "UPDATES"
msgstr "更新"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:552
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Z social platform"
msgstr "Z 社交平台"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:200
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Account Recovery"
msgstr "账户恢复"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:158
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add CC/BCC"
msgstr "添加抄送/密送"

#: lib/elektrine_web/live/notifications_live.html.heex:47
#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:380
#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:389
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All"
msgstr "全部"

#: lib/elektrine_web/live/settings_live/app_passwords.ex:76
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:297
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "App Passwords"
msgstr "应用密码"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:84
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Are you sure you want to permanently delete this message? This cannot be undone."
msgstr "您确定要永久删除此邮件吗？此操作无法撤销。"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:310
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "BLOG.Z.ORG"
msgstr "BLOG.Z.ORG"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:372
#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:586
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bold (Ctrl+B)"
msgstr "粗体 (Ctrl+B)"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:422
#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:636
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bullet list"
msgstr "无序列表"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:464
#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:678
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Code block"
msgstr "代码块"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:227
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:86
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete Permanently"
msgstr "永久删除"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1516
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:289
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Digest"
msgstr "摘要"

#: lib/elektrine_web/live/notifications_dropdown_live.ex:121
#: lib/elektrine_web/live/notifications_live.html.heex:301
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dismiss"
msgstr "关闭"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:655
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit Forward-To"
msgstr "编辑转发地址"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:561
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:260
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:440
#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:654
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Insert link"
msgstr "插入链接"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:381
#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:595
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Italic (Ctrl+I)"
msgstr "斜体 (Ctrl+I)"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:405
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "LATEST UPDATES"
msgstr "最新动态"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:553
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Leave empty for main mailbox"
msgstr "留空则使用主邮箱"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1517
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:302
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Ledger"
msgstr "账本"

#: lib/elektrine_web/live/settings_live/app_passwords.ex:77
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage app-specific passwords for email clients"
msgstr "管理邮件客户端的应用专用密码"

#: lib/elektrine_web/live/notifications_live.html.heex:25
#: lib/elektrine_web/live/notifications_live.html.heex:129
#: lib/elektrine_web/live/notifications_live.html.heex:214
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mark all as read"
msgstr "全部标记为已读"

#: lib/elektrine_web/live/notifications_dropdown_live.ex:42
#: lib/elektrine_web/live/notifications_dropdown_live.ex:45
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mark all read"
msgstr "全部标记为已读"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:59
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:167
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mark as Read"
msgstr "标记为已读"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/raw.html.heex:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Message Metadata"
msgstr "邮件元数据"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1536
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Messages you've manually saved to process when you have more time"
msgstr "您特意留待有空时处理的邮件"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1534
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Newsletters, updates, and automated messages from services and subscriptions"
msgstr "来自服务和订阅的时事通讯、更新和自动消息"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1566
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No digest emails"
msgstr "暂无摘要邮件"

#: lib/elektrine_web/live/notifications_dropdown_live.ex:62
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No notifications"
msgstr "无通知"

#: lib/elektrine_web/live/notifications_live.html.heex:71
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No notifications yet"
msgstr "暂无通知"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1567
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No receipts or records"
msgstr "暂无收据或记录"

#: lib/elektrine_web/live/notifications_live.html.heex:69
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No unread notifications"
msgstr "暂无未读通知"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:489
#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:702
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Nothing to preview yet..."
msgstr "暂无预览内容..."

#: lib/elektrine_web/components/layouts/app.html.heex:352
#: lib/elektrine_web/components/notification/bell.ex:20
#: lib/elektrine_web/components/notification/bell.ex:42
#: lib/elektrine_web/live/notifications_dropdown_live.ex:22
#: lib/elektrine_web/live/notifications_dropdown_live.ex:36
#: lib/elektrine_web/live/notifications_live.html.heex:7
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:56
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:609
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:431
#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:645
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Numbered list"
msgstr "有序列表"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/raw.html.heex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Original email data and metadata"
msgstr "原始邮件数据和元数据"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:355
#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:569
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:320
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Privacy Settings"
msgstr "隐私设置"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:151
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Public Profile"
msgstr "公开资料"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/raw.html.heex:26
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Raw Message"
msgstr "原始邮件"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1535
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Receipts, invoices, and financial records automatically filed for you"
msgstr "自动为您归档的收据、发票和财务记录"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:221
#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:78
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Recover"
msgstr "恢复"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:573
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:359
#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:573
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Split"
msgstr "分栏"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1518
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:315
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Stack"
msgstr "待办箱"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1568
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Stack is empty"
msgstr "待办箱为空"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:456
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1522
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Trash"
msgstr "回收站"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:314
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "VIEW ALL"
msgstr "查看全部"

#: lib/elektrine_web/live/notifications_dropdown_live.ex:141
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View all notifications"
msgstr "查看所有通知"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:351
#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:565
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Write"
msgstr "撰写"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1583
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your automatic filing cabinet for receipts, invoices, and financial records. Never lose an important transaction again."
msgstr "您的收据、发票和财务记录自动归档柜。不再丢失重要交易记录。"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1582
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your daily digest of newsletters, updates, and notifications from subscriptions and services - all automatically organized in one place."
msgstr "您的时事通讯、更新和通知的每日摘要，来自订阅和服务——全部自动整理在一个地方。"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1584
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your personal stack of saved emails. Use the 'Stack' action to save messages here for when you have more time."
msgstr "您的个人邮件待办箱。使用「待办箱」操作将邮件保存到这里，有空时再处理。"

#: lib/elektrine_web/live/notifications_live.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "unread"
msgid_plural "unread"
msgstr[0] "未读"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:716
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:737
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Choose Files"
msgstr "选择文件"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:733
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Drag and drop files here or click to browse"
msgstr "拖放文件到此处或点击浏览"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.ex:1359
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "File is too large (max 10MB)"
msgstr "文件过大（最大 10MB）"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.ex:1361
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "File type not accepted"
msgstr "不支持的文件类型"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:832
#: lib/elektrine_web/live/email_live/search.html.heex:127
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Has attachments"
msgstr "包含附件"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:765
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.ex:1360
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Too many files (max 5)"
msgstr "文件过多（最多 5 个）"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.ex:1362
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Upload error: %{error}"
msgstr "上传错误：%{error}"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:776
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} configured"
msgstr "已配置 %{count} 个"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:586
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "12-hour (3:45 PM)"
msgstr "12小时制 (下午 3:45)"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:587
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "24-hour (15:45)"
msgstr "24小时制 (15:45)"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:300
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Access your email from POP3/IMAP clients without 2FA."
msgstr "从 POP3/IMAP 客户端访问您的邮件，无需 2FA 验证"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:917
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Account deletion pending"
msgstr "账户删除待处理"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:279
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add an extra layer of security to your account."
msgstr "为账户增加一层额外的安全保护"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:113
#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:193
#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:259
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add email..."
msgstr "添加邮箱..."

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:572
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All times will be displayed in your selected timezone"
msgstr "所有时间将以您选择的时区显示"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:722
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Allowed: Images, PDFs, Office docs, Text, Archives"
msgstr "允许：图片、PDF、Office文档、文本、压缩包"

#: lib/elektrine_web/live/notifications_live.html.heex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Are you sure you want to clear all notifications?"
msgstr "确定要清除所有通知吗？"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:552
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Auto-detect (browser timezone)"
msgstr "自动检测（浏览器时区）"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:560
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Berlin"
msgstr "柏林"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:159
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Can change in %{days} days"
msgstr "可在 %{days} 天后更改"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:179
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cancel scheduled return"
msgstr "取消定时返回"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:555
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Central Time (US & Canada)"
msgstr "中部时间（美国&加拿大）"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:244
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:591
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Choose how times are displayed"
msgstr "选择时间显示方式"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:622
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Choose which events you want to be notified about"
msgstr "选择您希望接收通知的事件"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:536
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Choose your preferred language for the interface"
msgstr "选择您偏好的界面语言"

#: lib/elektrine_web/live/notifications_live.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:553
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Common Timezones"
msgstr "常用时区"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:434
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Control who can @mention you in posts and messages"
msgstr "控制谁可以在帖子和消息中 @提及您"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:348
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Control who can add you to group conversations and channels"
msgstr "控制谁可以将您加入群聊和频道"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:371
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Control who can start direct message conversations with you"
msgstr "控制谁可以与您开始私信对话"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:475
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Control who can view your profile page"
msgstr "控制谁可以查看您的个人资料页面"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:303
#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:321
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:74
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:910
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Danger Zone"
msgstr "危险区域"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:189
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1639
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Due Today"
msgstr "今日到期"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:554
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Eastern Time (US & Canada)"
msgstr "东部时间（美国&加拿大）"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:787
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email section"
msgstr "邮件页面"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:286
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enable 2FA"
msgstr "启用2FA"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:339
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:362
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:385
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:405
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:425
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:406
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:449
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:470
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Followers only"
msgstr "仅关注者"

#: lib/elektrine_web/components/platform/z_nav.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Friends"
msgstr "好友"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:156
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Handle"
msgstr "账号名"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:158
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Hide CC/BCC"
msgstr "隐藏抄送/密送"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:563
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:62
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "In %{count} days"
msgstr "%{count} 天后"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:71
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "In %{count} months"
msgstr "%{count} 个月后"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:68
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "In %{count} weeks"
msgstr "%{count} 周后"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:118
#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:198
#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:264
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invalid email address"
msgstr "无效的邮箱地址"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:237
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Keep your account secure with a strong password."
msgstr "使用强密码保护您的账户安全。"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:558
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "London"
msgstr "伦敦"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:270
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage 2FA"
msgstr "管理2FA"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:307
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage App Passwords"
msgstr "管理应用密码"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:787
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage email addresses and aliases in the"
msgstr "在以下位置管理邮箱地址和别名："

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:719
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Max 10MB per file, 5 files, 20 files per hour"
msgstr "单文件最大 10MB，单次最多 5 个文件，每小时最多 20 个文件"

#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:362
#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:407
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:176
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mentions:"
msgstr "提及："

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:556
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mountain Time (US & Canada)"
msgstr "山地时间（美国&加拿大）"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:343
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:366
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:429
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mutual follows only"
msgstr "仅互相关注"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:342
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:365
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:428
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "My followers"
msgstr "我的关注者"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Next week"
msgstr "下一周"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:344
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:367
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:387
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:407
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:430
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Nobody"
msgstr "禁止所有人"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:782
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "None configured"
msgstr "未配置"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:645
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Notify me for new direct messages"
msgstr "收到新私信时通知我"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:657
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Notify me when I'm mentioned"
msgstr "被提及时通知我"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:633
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Notify me when someone follows me"
msgstr "有人关注我时通知我"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:933
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Once deleted, your account cannot be recovered."
msgstr "账户一旦删除，将无法恢复。"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:50
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1638
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Overdue"
msgstr "已逾期"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:557
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pacific Time (US & Canada)"
msgstr "太平洋时间（美国&加拿大）"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:559
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Paris"
msgstr "巴黎"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:341
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:364
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:427
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "People I follow"
msgstr "我关注的人"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:114
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Please fix the following errors:"
msgstr "请修正以下错误："

#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:356
#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:395
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Posts"
msgstr "帖子"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:47
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:512
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:766
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Primary Email"
msgstr "主邮箱"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:451
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:471
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Private"
msgstr "私密"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:175
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Profile URL:"
msgstr "个人资料链接"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:463
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Profile visibility"
msgstr "个人资料可见性"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:448
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:469
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:926
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reason:"
msgstr "原因："

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:209
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Recovery Email"
msgstr "恢复邮箱"

#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:359
#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:401
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Replies"
msgstr "回复"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:937
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Request Deletion"
msgstr "请求删除"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:919
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Requested:"
msgstr "请求时间："

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:220
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:500
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:597
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:722
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/show.html.heex:163
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Scheduled to return to inbox"
msgstr "定时返回收件箱"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:562
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Shanghai"
msgstr "上海"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:488
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:86
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Storage"
msgstr "存储空间"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:564
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sydney"
msgstr "悉尼"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:580
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Time Format"
msgstr "时间格式"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:544
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:56
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:561
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Tokyo"
msgstr "东京"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:254
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr "双因素验证"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:753
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unique ID"
msgstr "唯一标识"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1640
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Upcoming"
msgstr "即将到来"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:145
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Upload a new avatar image (max 5MB) - Will be automatically cropped to square"
msgstr "上传新头像图片（最大 5MB）- 将自动裁剪为正方形"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:214
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Used for password reset. Must be an external email address."
msgstr "用于密码重置。必须是外部邮箱地址。"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:757
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Username is for login only. Your handle (%{handle}) is your public identity."
msgstr "用户名仅用于登录。您的用户名（%{handle}）是您的公开身份。"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:333
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Who can add you to groups/channels"
msgstr "谁可以将您添加到群组/频道"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:419
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Who can mention you"
msgstr "谁可以提及您"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:356
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Who can send you direct messages"
msgstr "谁可以给您发送私信"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Within an hour"
msgstr "一小时内"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:263
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your account is protected with 2FA."
msgstr "您的账户已启用2FA保护。"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:195
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your public display name. Can be changed anytime."
msgstr "您的公开显示名称。可随时更改。"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:198
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Audio & video calls"
msgstr "音频与视频通话"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:253
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Check out some profiles:"
msgstr "查看一些个人资料："

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:391
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Control who can initiate audio and video calls with you"
msgstr "控制谁可以与您发起音频和视频通话"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:411
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Control who can send you friend requests"
msgstr "控制谁可以向您发送好友请求"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:442
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Default post visibility"
msgstr "默认帖子可见性"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:455
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Default visibility for your timeline posts (can be changed per post)"
msgstr "动态的默认可见性（可为每条动态单独更改）"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:531
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "ETS Tables"
msgstr "ETS 表数"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:340
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:363
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:386
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:426
#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:450
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Friends only"
msgstr "仅好友"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:197
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Messaging & group chats"
msgstr "消息与群聊"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:396
#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:519
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reductions"
msgstr "归约数"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:523
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Run Queue"
msgstr "运行队列长度"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:527
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Schedulers"
msgstr "调度器数"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:199
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Screen sharing"
msgstr "屏幕共享"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:243
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "The internet is shifting. AI-generated content is everywhere, and it's getting harder to tell what's real. Most platforms optimize for viral reach and follower counts—metrics that mean nothing when bots can fake them."
msgstr "互联网正在转变。AI 生成的内容无处不在，越来越难分辨真伪。大多数平台优化的是病毒式传播和粉丝数量——当机器人可以伪造这些指标时，它们就变得毫无意义。"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:102
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Use our webmail or connect with your preferred client like Thunderbird or Mutt:"
msgstr "使用我们的网页邮箱，或者使用您喜欢的客户端连接，如 Thunderbird 或 Mutt："

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:118
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "What This Is"
msgstr "这是什么"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:379
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Who can call you"
msgstr "谁可以给您打电话"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:399
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Who can send you friend requests"
msgstr "谁可以向您发送好友请求"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/compose.html.heex:336
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} words"
msgstr "%{count} 个字"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:831
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Automatically appended to all outgoing emails with '-- ' separator"
msgstr "自动添加到所有外发邮件，使用 '-- ' 分隔符"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:566
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Calendar sync"
msgstr "日历同步"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/email_helpers.ex:480
#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1526
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:468
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create an alias for the selected domain (max 15 aliases)"
msgstr "为所选域名创建别名（最多 15 个别名）"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:736
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email Settings"
msgstr "邮件设置"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:814
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email Signature"
msgstr "邮件签名"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:848
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email Subscription Preferences"
msgstr "邮件订阅偏好"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:98
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Full-featured email with up to 15 aliases, forwarding, spam filtering, and smart categorization."
msgstr "功能完善的邮件服务，支持最多 15 个别名、转发、垃圾邮件过滤和智能分类。"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:564
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "JMAP support"
msgstr "JMAP 支持"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:384
#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:507
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Last Deployed"
msgstr "最后部署时间"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:852
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage subscription preferences for all your email addresses. Transactional emails cannot be unsubscribed."
msgstr "管理所有邮箱地址的订阅偏好。事务性邮件无法取消订阅。"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.ex:1543
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage your email contacts"
msgstr "管理你的邮件联系人"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:820
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Max 500 characters"
msgstr "最多 500 个字符"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:897
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No email addresses found for your account."
msgstr "未找到与您的账户关联的电子邮件地址。"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:884
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Required"
msgstr "必需"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:837
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:819
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:877
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Subscribed"
msgstr "已订阅"

#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:265
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Title (optional)"
msgstr "标题（可选）"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:880
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unsubscribed"
msgstr "已取消订阅"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:241
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Why Z Exists"
msgstr "为什么存在 Z"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:827
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your signature will be automatically appended to outgoing emails.\n\nExample:\nBest regards,\nYour Name\nYour Title"
msgstr "你的签名将自动添加到外发邮件中。\n\n示例：\n此致敬礼，\n你的名字\n你的职位"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:83
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Z Profile"
msgstr "Z 个人资料"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:246
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Z is designed around smaller circles of people you actually know and trust. We're building reputation systems based on your interactions with your community—who you talk to, who vouches for you, your actual contribution history. Public moderation logs, AI content labels, and trust networks instead of algorithmic feeds. Think less 'going viral' and more 'building credibility with people who matter.' The internet works better when trust is local, not global."
msgstr "Z 致力于围绕你真正认识和信任的小圈子进行设计。我们正在构建基于你与社区互动的声誉体系——包括你与谁交流、谁为你背书，以及你的实际贡献记录。我们采用公开的内容管理日志、AI 内容标签和信任网络，而不是算法推荐的信息流。与其追求“病毒式传播”，我们更重视在重要的人群中建立信誉。互联网在本地化的信任机制下运作得更好，而不是依靠全球性的泛化信任。"

#: lib/elektrine_web/live/email_live/home.html.heex:778
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "1 result"
msgid_plural "%{count} results"
msgstr[0] "%{count} 个结果"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:296
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Activate the tunnel in WireGuard"
msgstr "在 WireGuard 中激活隧道"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Available Servers"
msgstr "可用服务器"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:330
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:295
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:174
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:84
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create Config"
msgstr "创建配置"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:290
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Desktop: Download .conf file"
msgstr "桌面端：下载 .conf 文件"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:112
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Freemium VPN. WireGuard servers worldwide, 10GB/month*, 50 Mbps*."
msgstr "免费增值 VPN。全球 WireGuard 服务器，10GB/月*，50 Mbps*。"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:289
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Import Config"
msgstr "导入配置"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:282
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Install WireGuard"
msgstr "安装 WireGuard"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:320
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Instructions"
msgstr "操作说明"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:186
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Last connected"
msgstr "最后连接时间"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:291
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mobile: Scan QR code"
msgstr "移动端：扫描二维码"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:266
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No VPN Configurations"
msgstr "没有 VPN 配置"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:93
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No servers available"
msgstr "没有可用服务器"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:693
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Notify me when I receive an email"
msgstr "收到邮件时通知我"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:717
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Notify me when someone comments on my timeline post"
msgstr "有人评论我的动态时通知我"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:681
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Notify me when someone likes my post"
msgstr "有人点赞我的帖子时通知我"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:705
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Notify me when someone replies to my discussion post"
msgstr "有人回复我的讨论帖时通知我"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:669
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Notify me when someone replies to my message"
msgstr "有人回复我的消息时通知我"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:322
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Open WireGuard app"
msgstr "打开 WireGuard 应用"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:248
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:309
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "QR Code - %{name}"
msgstr "二维码 - %{name}"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:324
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Scan this code"
msgstr "扫描此二维码"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:312
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Scan this code with the WireGuard mobile app"
msgstr "使用 WireGuard 移动应用扫描此二维码"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:268
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select a server from the sidebar to create a configuration"
msgstr "从侧边栏选择服务器以创建配置"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:278
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Setup Instructions"
msgstr "设置说明"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:323
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Tap '+' and select 'Create from QR code'"
msgstr "点击 '+' 并选择 '从二维码创建'"

#: lib/elektrine_web/components/layouts/app.html.heex:410
#: lib/elektrine_web/components/platform/elektrine_nav.ex:40
#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:110
#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:137
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "VPN"
msgstr "VPN"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:112
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "VPN Configurations"
msgstr "VPN 配置管理"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:369
#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:492
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "VPN Servers"
msgstr "VPN 服务器"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "VPN Service"
msgstr "VPN 服务"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:114
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "During beta, subject to change"
msgstr "测试期间，可能会有变动"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:91
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "3.6 roentgen"
msgstr "3.6 roentgen"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:231
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "ActivityPub Federation"
msgstr "ActivityPub 联合协议"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:211
#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:295
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "COMMUNITIES"
msgstr "社区"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:190
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Chat, timelines, communities, and galleries in one platform"
msgstr "聊天、动态、社区、相册，一站式平台"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:215
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Community moderation"
msgstr "社区管理"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:796
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Compose From"
msgstr "发件人"

#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:275
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Content warning (e.g., 'spoilers', 'politics', etc.)"
msgstr "内容警告（例如：“剧透”、“政治”等）"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:213
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create & join communities"
msgstr "创建与加入社区"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:810
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Default 'From' address when composing new emails"
msgstr "撰写新邮件时的默认“发件人”地址"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:791
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Default Email Domain"
msgstr "默认邮箱域名"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:223
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Discover visual content"
msgstr "探索精彩内容"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:214
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Discussion threads"
msgstr "讨论帖"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:120
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Elektrine provides email and VPN services built from the ground up with Elixir—custom SMTP/IMAP servers, MTA components, spam filtering, and webmail. Z is the social platform layer with real-time chat, timelines, communities, and photo galleries. Everything runs on the same account."
msgstr "Elektrine 提供基于 Elixir 从头构建的电子邮件和 VPN 服务——自定义 SMTP/IMAP 服务器、MTA 组件、垃圾邮件过滤和网页邮箱。Z 是社交平台层，包含实时聊天、动态、社区和相册。所有功能均使用同一个账户。"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:219
#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:301
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "GALLERY"
msgstr "相册"

#: lib/elektrine_web/components/platform/z_nav.ex:62
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Gallery"
msgstr "相册"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:59
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "I agree to the"
msgstr "我同意"

#: lib/elektrine_web/components/platform/z_nav.ex:54
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:491
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manually approve followers from the fediverse"
msgstr "手动批准来自联合网络的关注请求"

#: lib/elektrine_web/live/timeline_live/home.html.heex:656
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Open on Remote Instance"
msgstr "在远程实例上打开"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:222
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Organize albums"
msgstr "整理相册"

#: lib/elektrine_web/components/platform/z_nav.ex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:59
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:150
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "SIGN OUT"
msgstr "退出登录"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:221
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Share photo collections"
msgstr "分享照片集"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:59
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Terms"
msgstr "条款"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:373
#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:496
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "VPN Bandwidth"
msgstr "VPN 带宽"

#: lib/elektrine_web/live/vpn_live/home.html.heex:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View Service Policy & Details"
msgstr "查看服务政策和详情"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:493
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "When enabled, you must approve follow requests from Mastodon and other ActivityPub instances"
msgstr "启用后，您必须批准来自 Mastodon 和其他 ActivityPub 实例的关注请求"

#: lib/elektrine_web/controllers/user_registration_html/new.html.heex:68
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You must agree to the Terms of Service"
msgstr "您必须同意服务条款"

#: lib/elektrine_web/controllers/page_html/home.html.heex:233
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Z federates with Mastodon and the fediverse. Follow users on any instance, see their posts in your timeline, and interact across platforms."
msgstr "Z 与 Mastodon 和联合网络互通。关注任何实例上的用户，在您的动态中查看他们的帖子，并进行跨平台互动。"

#: lib/elektrine_web/live/user_settings_live.html.heex:177
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "1-20 chars, alphanumeric + underscore"
msgstr "1-20个字符，字母数字+下划线"
